講真 如果你讀得到書駛撚去做地盤咩

連登仔最撚鍾意為低學歷人仕護航

係㗎，工程師啲牌都係買返嚟㗎咋，撚洗讀呀？

講得做地盤嘅通常都係指工人
地盤點樣運作，啲人撚識咩，淨係覺得有工人

唔好聽人講你就講
依家地盤跟足規矩已經好安全 9成工業意外係因應自己on9
無保障係指咩無保障呢？

地盤高學歷既人都可佔一半

咁又好難
工人同前線點都多過文職